哇原來陳偉霆紅到同GD一齊出活動做封面

vogue chanel

又搵個鼻哥窿對住鏡頭

好柒

GD好矮

Btw

大把女排隊比佢地玩

著睡衣

點解一樣樣

點解會差唔多高

陳偉霆上到位唔知點解幾開心

GD隔離個乜水

呢樣我都覺

Chanel又係睡衣 究竟高登仔要咩衫先覺得型

好似你呢啲柒頭今時今日可以收收皮了,你老母就真係無人識

佢好似未撚訓醒咁樣款

但係的士佬無180都175up啦，睇落gd好似高左

點解會俾佢痴到埋去

影半身，城城都180冇難度啦

GD有無米五？

的士佬同發肉不良青年

全身360m

唔係gay渣緊一條友咩

左邊個青頭仔有冇米3？

柒加唔知乜水

兩個人個樣都係噤閪

兩碌柒

同問

留名

雙眼咩事

即係乜水

如果兩個揀我會揀的士陳
起碼似男人
gd個樣加埋個身高成個tb咁

左邊正宗青頭仔

柒鬥柒

有冇人可以講下的士陳搞乜會變成咁

我都係
其實佢以前真係柒既
但唔算好乞人憎

幫完Baby講高過你之後
仲要慘被Baby come on William

依家出返啖氣唔駛再比黃曉明問是誰
分分鐘成個亞洲黎講佢依家仲紅過黃曉明
起碼去到韓國有成班人接機
黃曉明頂盡咪中國入面圍爐打飛機
成個油頭粉面又增高墊，鬼上到大台咩

捉小強啦仲覆post

幾勵志， 黃曉明食屎啦

係，難為咗霆霆

去到韓國有成班人接機
咩事係果邊紅到

韓星熱潮席捲全球眾所周知，不過最近終於有突破。繼之前王大陸成功攻佔韓國市場後，估不到港仔陳偉霆（William）亦達成反攻韓國壯舉，剛在北京完成巡迴演唱會發佈會的陳偉霆，日前便遠赴韓國取景拍MV，有指今次製作費高達7位數。雖然飛機延誤達兩小時，但當他步出離境大堂時，竟立即被過百女粉絲包圍，為答謝粉絲苦待，陳偉霆亦識做同粉絲沿路傾偈。他更即席用韓文同大家打招呼：「大家好，我是陳偉霆」每講一句，現場韓妹亦尖叫不絕，很神奇！

其實William憑《古劍奇譚》、《少年四大名捕》在內地打開知名度後，去年更打入福布斯中國名人榜。之後《少年四大名捕》在韓國播出，更令他在韓國上位，成為去年亞洲音樂節中唯一有份出席的中國歌手，在音樂節中又用韓文唱《love u 2》，冧死台下韓國粉絲。唔知黃曉明，現在還知不知道誰是陳偉霆呢？

究竟佢衰咩要比人反

仲要黃曉明九成戴假髮

google而我不知道

柒埋一堆

支持香港人好過中國人
不過睇佢都奶共

樓上成班咪撚on99咁啦
陳偉霆都上神枱？

佢返左大陸奶哂共都仲有得上神枱

其實就咁睇外表
陳偉霆真係幾正 又大隻

勵志po

因為比個大陸仔笑唔識佢，喺香港做咩都要比人笑佢係邊個，翻到大陸又要比人屌奶共 好橙

明眼人煮知陳偉𩃀型啲

你捉左隻小強未

GD襯得唔錯 幾有日系feel
而的士陳就...

同高登毒撚講fashion
佢地淨係識uniqlo架姐

I don't know Dragon could be gat

I don't know Dragon could be gay

唔講身高，
嘩，的士陳身型咁撚柒嘅...
定係佢著衫著到咁，A字膞得好緊要
個樣係唔係打針打太多，D五官望落好似爛爛地...
個Pose又柒又唔自然...

的士陳收撚皮啦

共狗

GD 係有168-170cm 之前同佢去個club 一齊玩，我女友着高踭鞋都高過佢。我女友166cm

的士陳都有得上神台

的士陳真係咁紅？

高登仔唔識貨, 明明首TAXI咁正
細個唱K必點歌

gd真係好柒

多左個參照物會唔會證明到gd高左

兩個都咁柒

兩個都而我不知道

著個兩條友柒 衫襯人

究竟d人鍾意gd d乜

Gd因乜解究成日要搞到個頭鬼五馬六

GD唔GD

第一張好似幾正

鄧陳偉停開心